究竟幾時開始新番入面總會夾雜一兩套異世界作品

屌你老母好撚煩呀仆街
係咪由2015年套四大名著開始
又係你老味穿越劇
以前新番可以追幾部變到得番一兩套
今季輝夜姬
上季好似無
再上季就係grand blue

數碼暴龍

一早就有啦 扮咩老屎忽

dororo ケムリクサ saga jojo gridman やが君 Devilman 南極 馬娘 ゆるキャン megalobox 少女歌劇 sg0

動漫界幾時先肯收皮

又係貴古賤今卡通宅，由小學見到依加

人心不古

自己乜撚都唔睇 之後話淨係得穿越 異世界

今季套不吉波普同煙草正到，成班識日日係度輝夜g，驚死人唔知佢係宅男咁

毒撚到出汁既動畫先係ACG界毒瘤

係時候肅清動物台了

其實點解要屌輝夜姬
套野我由原作頭幾話追到而家覺得ok
動畫又少崩位BGM好歌又正
有乜好屌

有班人鍾意踩熱門野都唔係第一日嘅事

無法理解有乜好屌
動物台班人惡撚到

咁唔好睇就唔好睇

異世界由零使夏娜到已家先好似發現新大陸咁

利伸睇咗一集覺得唔啱口味熄咗

熱門唔一定人人啱
太明顯為做而做跟風就唔抵睇
真係鬼叫動畫海量